搭巴士果陣覺唔覺d兩蚊廢老個身真係好撚臭?

成程車焗住聞, 聞撚到頭痛呀屌你老母
有體臭就屈係自己間垃圾公屋咪撚出街啦